如何徹底清洗吸精瓶

如題

我成日用黎打丁，但唔知點清洗

畫面唔靚啊！！！

徹底清洗。。。不如大清洗